1.5.3
  * adaptives Symbol hinzugefügt (Android 8 und höher)
  * Hintergrund Zoom in der Nähe des Apfels deaktiviert
  * Norwegische Sprache hinzugefügt (danke an Allan auf Weblate)

1.5.2
  * Portugiesische Übersetzung hinzugefügt
  * zeige den Gewinner und die höchsten Punkte grün
  * aktivierte Hardware-Zurück-Taste, um das Spiel zu verlassen oder zum vorherigen Bildschirm zurückzukehren
  * verbesserte polnische und Esperanto-Übersetzungen (von Verdulo)
  * Bugfix: Sprachauswahl funktionierte manchmal nicht
  * GPL3 und gitlab Badges zum Hintergrund hinzugefügt

1.5.1
  * Lass den Bildschirm ein wenig länger angeschaltet, solange das Spiel aktiv gespielt wird.
